老衲私人派多一萬俾你

皇馬2-2曼城
首球：拉莫斯

直接俾我好過

冇對家 點gun

代馬會多謝你

唔好害人啦

跟

輸到要賣身未?